(經濟核彈)各大銀行出現擠提, 再唔去禁錢可能會比政府充公財產 ， 請即刻廣傳

自政府推出緊急法後，銀行界高層遙傳中共隨時可以提出沒收他人財產, 甚至直接充公及接收銀行所有財產，以支持正在崩潰的經濟。現時大量銀行出現擠提現象，市民大排長龍提款。大家再唔去就有可能冇晒現金禁。香港的現金儲備未必可以支持到咁多人提取現金，之後你銀行有錢就禁唔出，發生咩事冇人知 !

大家快D提醒身邊的親朋好友，盡快去提款或轉存外匯，如果唔係一生積蓄可能化為烏有 ! ! ! 明日星期六可能係限期啦 ! 星期日同一銀行唔開架，到時發生咩事冇人知！！！

唔好唔信，而家香港咩事都有可能發生，你一個行動可能影響一生 !

__________________________

全世界連登仔同我傳晒比D親戚朋友，即刻 !!